當你完Sem以為有覺好瞓......

成個星期喺道溫final，心諗考完即刻瞓個靚覺補眠 wtf樓上同我準時朝早9點鑽牆鑽地睇嚟我嘅Sem break無覺好瞓了

晨早完sen 日日屌hall g

唔通我同樓主住埋同一棟，佢而家係咁鑽

dklm 狂鑽瞓唔撚到

唔會掛，到依家都未停

I know that feel

我直接上去屌𨳊條卜街叫佢過3日先鑽，順便發泄成個sem嘅壓力

Anger